<連登第一屆看圖說故事比賽>上線啦

我先
譚仔三哥終於表態 大家快啲去裝修
譚仔姐姐完全冇諗過撕走張紙
企喺度觀賞
大家輪流發揮